Virtual Youtubers討論區（488）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

新歌

3月21號網上+現場LIVE同步舉行

宣傳圖

出演：
道明寺ここあ

芦澤サキ

松永依織

長瀬有花

凪原涼菜

我愛po bar

lm

咩歌嚟

真係唔敢開黎聽

LM
我愛ねね

完全變左朗讀

夸寶去咗邊

RAP得好快 YEAH

23:00兔建要人 好似係

YAY YAY YAY

多咗心心

原來巴打有開嚟睇

35p:miko你變左
以前嘅你肯定會直接放火

去左沖涼

次次都有

Sora都玩

會長台都未開個待機就已經shadowban o左

會長同船長一樣俾youtube迫害

團長開始失準

張圖好正

LM

haachama係咪要返嚟了

RAP到冇氣都係度拍手

そら

團長仲未出全力

對波縮咗水

真係唱打上花火, 琴晚有人叫佢唱

張圖都好似好耐之前吓

空媽要人

牙團

撚埋狗...

又玩變聲

？！

Shadowban原因？

嘩屌，有男人聲

本音

delux

團長DX

T0

屌..用本音... 下面係團長中之人 慎入

「碰!碰!碰!」 早上鄰居敲響了我家的門 我一打開門就看到一臉不悅的鄰居 「你晚上到底在幹嘛啊，一直發出咆哮的聲音 你要玩遊戲是你家的事，但是可不可以不要吵到我啊」 「喔...抱歉，下次我會注意的」 打發完鄰居我迅速的關上門，確認鄰居走遠了才放下心來。 心裡想著好險啊......差點被他發現我和露西婭同居的事。 我走回了房間 跟露西婭說了剛才發生的事，並希望她之後可以收斂一點 此時的我看著雅露西婭裝傻的臉，我不禁露出了幸福的微笑。 跟初號機同居真的是甜蜜又沉重的負擔呢！

又顛左個

成日一有人玩就個個玩
唔知仲會唔會有人開Nier同人中

邊度睇到shadow ban左？

證明其實大家想玩好耐
之前係比人禁左唔玩得

上埋趨勢

果然聽歌係應該聽團長

新人聲優sakura miko

睇唔到咪shadow ban囉 睇到仲點叫shadow ban

清是咪未食藥

Search會長，要禁入去先見到有直播=shadowban

11點

又係依pair

係因為宜家少咗好多game可以玩啫

禁室培慾

説好的T0

35真係好好笑

修女 & Patra

君の知らない物語 又唱得幾掂

依首唱得難聽

團長君知幾正

35P本身比D反應都好好笑

邊有咁大

鴨仔好靚啊啊啊啊啊啊

射射

聽住團長唱歌真係好想瞓

班crew過唔到年？

星川3D

係咪因為shadow ban所以會長del左
遲啲再整個新嘅

唔識就要問
holostar新人

真係

治癒

牙鴨好正呀

巧巧天

izuru上線了

真啊

打靶仔玩咗成日先上線

フリージア

486好正

PTR呢把聲唱歌好過癮

呢段朗讀perfect

Rushia收左台

同修女把聲好大對比

睇botan玩TITANFALL2 apex 應該真係唔差

吳些牙

吳些華

到飲歌吳些華

哈

HAAAA

astel枝99勁到.........

赤坂

Miko玩MC真係好鬼恐怖

比豬人嚇到係牆角既魔王

希望最後有人搵Astel 啦

呢個不得了.....j左

頭先去超市真係恐怖，我只係想買支野飲，結果差d嚇撚死

啱啱總係覺得有幾個大隻佬一直跟撚住我，我行到邊，佢地就跟撚到邊

所以我即刻拿拿臨行快d，結果其中一個大隻佬突然大大力拍我膊頭，我即刻嚇撚到彈起

然後個大隻佬望撚住我，突然講句「對唔撚住 點錯相」

我心諗屌你咩，阻撚住曬

於是我繼續行返埋個雪櫃度簡野飲，然後過左陣聽到班大隻佬細細聲咁講

「哇屌，原來真係桐生可可個老公，好撚型啊」

兔仔個golem俾個細路豬人殺左
佢嘅遺物一朵花miko帶左翻自己村

Rushia
offline先出雷雨

到miko去挑戰帶電creeper

年三十是咪特別多痴線佬上連V

痴小陣得唔撚得呀

開賭35會死最少一次

珍寶3

揸波屎 three

レイド仲未有人要

完

雷雨完左

miko一準備完就冇雷雨

出征前收皮

Lm TMT

揸波~Free~

魔王
中之人暴露
唔記得帶龍頭出門

Tskkkkkkkkk

Noah都未

團長850K

又係龍珠突破
恭喜團長

算好過唱GT嗰次

件衫咁夜見既

saka beach 自肅中

好多人幫レイド賣廣告 真係估唔到冇人要佢 big star得のせ有份 連ゆげ都要打郊遊隊

Miko頭先個乞嗤

空媽auto緊

好Din（舊片黎

爽 返到歸同我講壞上網
手機長期得1格

呢度好多Astel太太

見係會長, 今次唔派膠了

先發現呀空玩尼爾

睇空媽打機算

有女僕feel

唔知空媽會唔會睇2B條底褲仔呢?

應該唔會啦

逼佢睇

又鬼太郎

佢應該會唔小心睇到，然後怕怕醜醜咁面紅

牙龍要人

35仲未贏過Watame部機

yagoo：AKB48......屌慳返啖氣抖下好過

團長下次先讀SC

果然一開場就嘈到喊

有贏過，不過俾35P話作弊

果2次佢真係慢出

空老母叫得

唔係不嬲都係咩

ID組同holostar among us
咁多位hehe全面進場

黒羊要人

會長釣魚中

會長搞咩

會長又釣魚囉

mute藝
學埋老公啲衰嘢

同時咁多個台，要開到9格先掂

意粉佬應該會胃痛爆

會長個SLOW MODE縮到1分鐘
平時係2MINS

巴逆凸

變左台仔形狀既兩個箱

YouTube快啲做嘢啦

會長直播set ng word

都冇乜作用啦

連v幾時先可以令日v成為連v嘅型狀

唔好痴線啦好嗎

作業なう
已經test緊ng word同del緊人

平時del好快

Btw做野

多到看更都唔掂

船火真女同性戀啊

話說賭輸抄名條友死左去邊?

好似無出現過

無言釣魚作業

直播屠支支

另類虛無直播

一開一閂
笑死

係nico睇緊春晚唔睇v了

id同holostar嗰邊幾好睇

屌你用埋支那仔嚟搵錢

等睇桐生會又玩SC毒撚車

3 kill

而家分唔清係唔係anti...睇個名又好似正正常常咁

睇唔透到底係mute mic定特登唔講野

oliie2件

@賭輸會長冇鼻個位

SC毒撚車車會長未?

空媽搞咩

年三十呢度多咗好多痴線佬

會長咩事

SC毒輪車

宗教團體

唔出聲都有錢收

贏埋

大小姐一陣可唔可以再唱光美

Ollie

我覺得係真係桐生會黎

ID+holostar又幾搞笑

用superchat 扮獨輪車

收益化一周年

收益化一週年
不過依家星街冇左

Ollie : 我要見到血流成河

係真啦
SC毒輪車班人玩o左好耐

仲以為winning son贏左

聽佢哋用英文講嘢好好笑

可能係之前賭輸會長冇鼻個位ching黎

who

鴨仔好正啊

之前仲話咩會長雜談勁
依家都係得返三千幾

冇正面回應會唔會出歌ってみた

尾水喇

屬性加太多, 鴨味淡左好多

oga一殺完人即刻俾reine望住佢vent

而家咁都幾正啊
清楚少女feel

Oga斷正

佢雜談得返呢個數好耐啦

好難捉摸

講唔到嘢
就係nonono

會長頭先話唔係好講到嘢
之後話唔係好知應該點出歌ってみた
營運冇可能知，大家都係自己出
同埋依家天使好忙
咁可能天使同星街冇咁忙就會有

淨係

得佢一個唔講日文

好橙

exception都出埋

好煩膠嗰把笑聲係邊個嚟

會長做乜唔出聲

會長到底係釣緊魚 個咪有問題定傻咗

會長又食o左藥開台?

啱啱邊個叫到咁仁

會長話mic冇問題
有問題係自己個腦
係咪太攰

係個咪壞左定咩

長期俾孤輪車攻擊引致神經失常

點解lag到仆街- -船火

應該iofi

火同mio現實向aqua攞報酬

Shien識玩

我諗佢係玩緊唔知咩藝
希望係

支離破碎發言.jpg

呢個stream係咪之前回番FBK個request
定純粹想畫

會員車

會員車
俾牙龍thank you goodbye

ollie

會員車

我代會長多謝你一個月嘅會費

得1架?渣架

Shien

大結局

禿頭shien

Sora話無論點都唔會令佢地自爆 miko

會長今日壓力又到頂???
我寧願會長大喊一場

專登課金入去玩一嘢，1分鐘就比人踢番出嚟
我諗唔明做乜9

虛無咗三十分鐘

係咪一心二用緊

得返4 id 1 star

私底下一定有

如果好似pekora咁開緊直播喊會好大件事

本社唔係隨便提會長咩
cover垃圾但係holo mem冇人無視會長喔
sc第二唔係成就黎
Kanata差唔多平均每次直播都有最起碼10分鐘講會長
Rushia，船長，Aki，老師，座長，miko，鴨，mio，狐狸等人全部都有提過會長
點解係佛地魔
係EN唔提姐

輸Oga 斷正

組長同會長落差太大
頭先仲笑得咁開心
轉台又變到咁..........

咪係 明明meme review keep 住有guest上

F

かなたん入會長房

咸緊

天使入埋o黎
會長喊緊

唉屌

老公呵返

依個情況唔係我想見到o既

Kanata：你真係好努力

會長
かなた

Kanata安慰會長
會長好似喊左

會長

希望會長係俾桐生會感動到喊，唔係咩壞事

咩事
一入去就喊到咁

今次Son同意佬 Sus

天龍係真架

去食飯喇

我都哭了

Kanata

就黎11點仲食

又有得打飛機啦

去食飯la
日本成11點

見到會長咁真係心痛
支又贏

果然一齊住係冇錯 如果呀龍得自己一個真係唔知點頂

かなだんありがとう

無kanata其實真係崩左

支那今次真係贏咗
打殘咗會長個心

屌你老母cover
唔幫會長

第一次見寶清咁講

Kanata拉左會長去食飯
話對唔住大家等一陣

點解會長cry? 聽緊船火..

屌啦 實比班小粉紅邀功
遲下實得寸進尺
唉屌！

This video is private.

因為本身我真係唔係好BUY呢套
啱啱我個玻璃心都碎埋

一定喇

真係好彩呢啲時候有個人陪吓

會長應該係想慢慢回復返雜談回可以同灰名交流
點知俾班班生癌生到會身流膿既支那仔車走咗佢既希望

你個玻璃心因為d咩碎睇唔明個因果

神父呢

呢個時候有個人係隔離真係差好遠
一齊住真係太好啦

今晚邊個post nga圖就ban

Azki想直接剪牙羊D毛

呀龍喊呀

支那仔真係要落地獄

天使原來真係天使

入黎氹返佢，安慰佢個下

其實牙夸畢業就得唔洗搞咁多野

小天使真係小天使

好彩有天使

本身佢地有個規矩係直播緊個陣唔俾入人地間房

好彩有PPT

好似冇左

依個時候仲釣你係未有病

係咪日本樓隔音差既好處

醉酒駕駛下集

好女仔nia

做多咗啦

如果比著我有規矩都唔理直接入去啦

攬住天使好好大喊一場啦

好及時，可能一直都有留意會長需唔需要support

最近先取消? 最近冇睇唔清楚 本身應該係有呢個規矩

錢可以再賺，但呢一刻唔入去就真係無左個fd

會長做咩喊左 關支那anti事？

班支那仲去Free chat挑釁

燒山終於屌cover

應該係kanata 有睇會長個直播啦

洗擇日？

記得佢地間房有做隔音大叫都聽唔到，應該係天使睇會長直播feel到唔妥

有幫，越幫越忙果種

點解你要去眼冤

得到許可就可以入，唔可以隨便入

都係d"獨輪車"啦

衝龍車衝贏左
有排自High了

見到會長咁真係好撚心痛

好耐無見rose巴d圖

有敲門

本身freechat 一直都係桐生會自己傾偈既地方

但呢個時間一定係支畜入去攞彩

快啲ban鳩晒班賤種啦

雜談Archive冇左
天使應該真係一翻到屋企見到會長唔對路就即刻入佢房安慰佢
話佢已經好努力
問佢有冇好好食飯
之後話等一陣佢要同會長去食啲嘢先
船長畫個スパダリemote真係冇錯
天使真係100分男朋友黎

夸真係搞屎棍黎

其實唔理d獨輪車 係大部分都係關心緊會長既留言

JM9

係
仲有sc 同新member

你望到一兩條獨龍車留言個心都沉一沉啦

阿鬼開台
正，農怪聽歌

仲問有無扳手

不如繼續report啲account同send信比YouTube啦 搞埋啲嘢冇殺傷力又幫唔到會長

開了開了

裡板仲喺度撐cover 真係喪心病狂

收拾心情 聽歌

點撐?MOD都唔比仲要比MOD 支仔

大小姐

佢地真係變咗好多 成班台灣L&P嚟

百鬼組集合

不過而家咁樣 好過死撐好多
都唔算係壞事其實

CLS 垃圾到咁撚樣仲可以撐cover
撐到傻咗

係咁架啦 人哋k島咁高質

回歸喇

唔知係咪錯覺
好似開台開密咗

今日も...

個班人同時事台果班淨係問你FC左未係一撚樣
仲自認高質睇唔起PTT巴哈個班

ID同holostar個合作有番第一次國際合作既feel

但最少人睇嘅一次

son問人鐘唔鐘意cafeteria

氣氛炒得起 又搞笑
希望多啲合作

星街岩瞓醒
有人百萬sc

班人真係on99
如果cover有心幫就重本幫會長搵mod/或者放權比佢搵mod

咁講FB PAGE 都好似好過裡版咁

毅進星 $100

星街阿鬼相撞
我對耳仔呀

唔知講乜好

Ollie 好少活到最後

On9仔 block咗佢

想聽你吱一聲笑

天使巴可唔可以詳細講下發生咩事

太嘈
殺咗耳根清靜

會長咩事 冇追post

冷靜 盡做啦 唔需要為左班支那仔咁嬲
我都係幫手REPORT 同買左條尾

唔好唔撈

所以我廢撚時理
4000同接就底邊打擊士氣

牙鬼開場歌

如果冇天使 我覺得會變魔乃2.0

車牙夸 倍返し

天使真係天使

船長成日沖完涼就會FF阿火訓係張床等佢

可唔可以開台吱一聲黎聽下

至少天龍貼貼已經堅過鑽石能底

全hololive真正最貼，患難見真情

無咩心機
唯由一陣睇水姐

星街畫緊佢把聲咩事
圖話並茂

岩岩做完節 呀龍咩事

佢地唔係中意啊夸咩

不過會長搵咁多cover連佢個chat room 都管唔掂真係有啲講唔過去 明明呢啲地方企業勢有力量好多

邊個敢話天龍唔係貼貼就屌7佢

唔出奇
但holo好多人撑會長
ARK組不停同會長玩，mio同miko叫會長玩運動會
重有天使幫到盡

所以咪要車

連V淨係睇木口

班小粉紅進化到直接掉sc車會長

叫會長畢業好過啲人同話會長一早唔好得罪中國差唔多咁賤畜

其實問題youtube個chatroom=垃圾

星街用得太多喉嚨
原因肯定係Gta同馬車

掉SC桐生會黎

會員車先支那人

無天使係後面撐住其實真係畢左業

北海盜

會長一開始話雜談，首先係shadow ban
之後見到開始前已經好多車
一開始係開台試ng word
然後slow mode轉1分鐘俾獨輪車串
嗰陣已經開始唔係好講野
同埋mute左，chatroom有講可能係打電話
然後話題開始到會長出唔出歌ってみた
會長話唔知應該點出，營運唔清楚，大家都係自己出
清楚點出嘅天使依家有好忙
然後開會限，不過都有會員車
問會長係咪個mic出問題先聽唔到聲
會長話mic冇問題，個腦有問題
不過冇病
然後大家開始sc會長，會長都慢慢少少咁講野
然後靜落黎嗰陣聽到Kanata係出門，話Kanata翻到
然後Kanata敲門問可唔可以入黎，會長開始喊
Kanata安慰佢話你已經好努力，問佢有冇好好食飯
會長繼續喊，Kanata好似話佢流水，會長話冇
之後同桐生會講話依家要去食飯，叫大家等一陣下次再開
之後會長答應左就收台
我記憶裡就係咁
肯定有啲唔記得左，要考究可以搵其他人幫手

cover唔比mod都係垃圾

共患難真係唔係個個做到

Id 同 Star應該會長期合作了
咁玩得

上位之國變上位之地域就改得快手呀
又唔見FIX下D BUG

諗起呢篇漫畫

虹？不了
774？島風
細v?可以嘅

一出道就已經係
成日互相買野比對方食

剩係可以yes玩玩下喪屍求婚

如果係twitch 直接ban ip 頂多一兩星期就搞掂

我見ina有mod? 所以我就唔撚明

可能對於合作對象需要開會限先合作到
對會長o黎講加重o左壓力
琴日有預定要玩埋人中3佢
但好早就出tweet話瞓
所以可能喊完o黎

仲有啲垃圾賤種輝

轉會未
Cover不配有會長

冇人識島好奈了
冇人識774都好奈了

en個邊唔知
祭好似有其他人唔知

佢意思係我哋扮支那人車牙夸

邊個敢收會長除咗上次個鬼佬

唔該巴打 頭先做節miss咗

我地轉會
日日睇間閪公司我都麻木晒

大炒車 十幾個台

Roberu改埋名叫Winning son

Holo班v幾時自己開公司

仲以為你釣緊魚
原來係咁解

不過我諗會長應該係第十個1M既人，我諗之後佢心情可以好番d

好似最易跟

呀唔記得
因為百鬼真係可愛

唔好諗啦 會長咁嘅情況 隨時比人超車

Ollie shit

錯po

PTR竟然會提起Yukarin

okayu讚鬼唱歌好咗好多

依家會長太多o野綁手綁腳
企劃應該點做呢?
要合作就需要其他台配合可能要會限
所以壓力肯定好大

牙鬼俾貓讚唱歌好聽，又撩女

係會長嘅asacoco帶我holo e個坑，我真係好希望佢做到第十個1M

星街休息期間睇左天氣之子

多謝巴打

講緊女主角個細佬，如果再大幾年就岩晒佢口味

Ollie 又死

傳心：會長啲企劃俾cover ban

講個細佬係咪守備範圍內

仲好大聲強調唔係正太控

mk正太黎架wo

好努力辨解

花心仔

日日都喺度撩女

真係唔好再8-10開台
最撚多車既時段

所以咪話要再大幾年
個時係小學生，再大幾年就初中，岩晒佢口味

唔咁講會引起宗教戰爭

下一個話題係講咒術迴戰，中間夾左個話題，有少少聽唔明

睇嚟大家心情都轉換得好快

支那仔依兩星期放假係咪要休台

我決定去打機

星街話想會限同時視聽
Youtube還返個收益化未

自己諗埋一邊都冇用
唯有轉換一下心情

懷疑solostar想講日文所以殺moona先

有冇講話想睇咩

乜台都無心機睇, 等緊牙心比D刺激我

麻木晒啦
喊到狗咁cover都唔會做野

錢就識收

Are you sus? yes

繼續嬲都對件事冇乜用
反正點樣祈求都好cover都唔會幫手做啲咩

好似想睇動畫

宜家自己咁嘅精神狀態睇阿心
真係對心臟同精神唔好
我就唔睇休息一下聽下雜談算

G持

らん太郎是否只剩下APEX

原來之前羽衣媽媽係b站官方ac po左抵毁holo嘅發言之後，羽衣媽媽有叫del返，但個b站官方爆左上n支a

睇細田守啲湊仔動畫

玩夠未

係咪睇得35太多;空媽好似玩得好快?

星街自畫像好可愛
女僕裝
依家俾緊壓力營運去出

有冇詳情

未

玩到有另一game上癮就會唔玩

觀眾問會唔會做出黎，星街就開始發功

見過捉鬼幾100lv味

因為35成日去睇2B條底褲

個bgm有少少似聖誕歌

星街話自己有B，然後唔小心整走左自己l2d

依家會有樣好傷心嘅事
舊年live出場嗰陣大家都話星街胸變大左，Boing Boing
要大家要注意自己嘅表現，而唔係胸
然後話叫營運固定自己個胸唔好俾佢郁

星街唔想d人淨係講胸想人focus喺佢表演到
叫營運整硬左個胸
以後冇得搖

突發開台

Twitter 8成都係講胸

原來係「唔好用官號」出post

人上人

垃圾仔

依家先追返po
覺得真係要天使喺度會長先可以開台

睇中文個部分有少少迷
所以唔係佢既發言所以要求刪除？
日文個部分淨係睇得要求刪除，好似有提話係過激發言+喎係我講既，請撒回？

内装は内緒

笑死

are you killing son

咪又係繼續奶

小粉紅氣勢弱咗>休息>小粉紅士氣大增>復出>繼續車>小粉紅士氣弱咗>休息>小粉紅士氣大增>…………

實況代理
星街負責玩
其他人負責講
淨係知船長有份

ID同stars 幾好笑

3倍速好撚正

有人係星街chattoom講
阿水係邊

除咗en 夸

幾有趣既企劃

成日揾到人又殺唔到
好心佢9 禁個殺制啦

今日thumbnail係姐街整
有人問係咪換左洗頭水

可惜冇姐街份

佢哋梗係簡嚟譯 等羽衣人燒 比壓力等羽衣支持佢哋

有份整縮圖

姐街個line

姐街個thumbnail
似Kanata啲style

星街呢個好好笑
講緊配信待機圖，配信復歸，但張圖唔需要星街本人

姐街肯出黎即刻加10萬訂閱

ID 同Star真係玩得好high咁
效果幾好

Astel, our god

出王牌
點跟

支那人既陋習

依家玩among us捉依因真係好正

唔係話成個人棟係到唔洗寫個名咩

佢今日唱唱下歌嗰幾聲呀我仲歷歷在目

善良的香港人...

利申睇緊牙鬼

屌你有聲既d對話

CLS

god like

後面仲有人笑唔洗本人
佢講得有d快，我都係有d聽唔切

越玩大 迫人表態越好
只會越黎越憎你

你比錢 但乜鳩都限制住
D人只會唔撚要哩D錢 無職好似就係限左內容搞到咁 好事黎

有聲

嘟嚕嚕嚕嚕嚕嚕

完全唔同水平既gameplay

你會長唔玩畢業 下一個狐狸 狐狸唔玩畢業 下一個天使 自己諗囉 係咪未搞到你個推咩所謂都冇

阿祭雜談開波

呢段我都覺得好好笑

無職係鬼咁咩

夜媽媽整甜品

係
邊個話會長卒業就完

羽衣媽媽把聲

23:10
水橙要人

痴撚線

B站不嬲都係支畜負責
何來本人發言

班人搞走你一個 證明咗有用 之後會一個個清算 過咗兩年仲唔知賤國咩遊戲方式咩 香港人

佢地有槍係手，想整死邊個就整死邊個

係會長有桐生會先頂到咁耐

想買

其實惡性循環，會長一走班支那就覺得自己有能力搞到班v走人，所以會長係真正一個頂住左好多野，就算佢口口聲聲話唔介意，但講真係會長啲行為都知佢點都在乎，佢撐到今日仲要比班支那搞埋個淨土，佢喊出黎先係正常

心心又開始啦

咁諗同北海盜冇分別，冇搞到羊就唔理

心心開波

一個頂曬

睇呀心轉換心情

心心

羽衣媽媽：

佢真係無辜受罪，好慘

所以不嬲話本身要放重資源係chatroom同佢對殺

去得b站就唔好叫自己無辜啦

唔係cover咁撚弱智都唔會搞到咁

一樣

觀眾又開始扮sc比星街

踩會長membership

星街玩讀sc

haachama is sleeping

心心op交響樂ver真係好好聽

我諗所有人開頭都冇諗過會惹到咁多麻煩，希望佢盡快撒出就好

換轉個畫面睇，就算咁樣會長都係賺好多，只不過係而家個配信環境好差，你話淨係搵錢呢啲嘢根本可以唔理，只不過會長對會員同啲同事有感情想大家開心

睇到last一格有啲眼濕濕
會長同天使嘅相遇真係

youtube又廢咗？
定係畀錢做會員車

依一兩年班支那仔真係癲過以前好多

兔仔有野想起，但叫野兔們保密

比錢
會限不嬲冇野

垃圾上網睇唔足

心心唱埋依d歌 我又可以驚下一秒會發生d咩事

睇到心心個chat咁多心 有啲神經質

心心個電視 感覺會有野玩

No minecraft no life
-兔 2021

曬氣 youtube 不嬲都廢
錢就識同人對分

雜談+讀sc配信

讀真留言定鳩作

依然係我地熟悉既星姐

屌心心

今日玩個幾加都加幾多下

含柒啦google 阿根廷人都唔撚會做㗎 出廣告即刻kill app 重開到冇廣告先睇

嚟料

鳩作

嚇死

洗腦個班長大左，正常人唔敢出聲同化堆，下一代只會更恐怖，根本就係14億隻魔鬼。

要人民質素進化，要等支爆了，死局黎

心心仲未玩夠

唔想年30都比心心搞到san但變負數

阿星居然肯出情人節voice
買爆

屌 又比個鬧鐘嚇親

聽住百鬼已經好滿足

鬧鐘一響嗰下嚇死

冇用㗎 就算死到得返一個人 嗰種賤種格都唔會改到

好驚個電視

個電視真係好有feel

百鬼用嘅音源成日跳線……

有埋英文歌詞咁正

noah

睇黎食完飯
話對唔住配信唔到
希望Kanata同會長一齊休息啦
就算直播唔到都ok休息下係好事黎

我用m.youtube
從來未試過有廣告
俾adblocker扑晒
而且，m.youtube啲推薦同通知
好過apps版

天使

PEKORA終於自稱部長

辛苦啦小天使

thank you haachama

又陪呀貓打完一次JK

多謝天使

仲話對唔住遲左tweet
會長咁真係佢安撫完會長聽日再報平安都唔會怪佢

識到天使係福份黎

出征n支a未

Astel仲開緊

冇追POST 會長個邊發生咩事?

你想聽詳細定總結

心心認真唱歌都真係幾難聽下

有天使以d朋友真係有今生冇來世

詳細

心都離一離

又響了
係咪每唱完一首就響

自己都好嚮往有咁嘅關係

睇下有冇人寫bot炸曬支那d vpn

露會限

夜

見到兔拎紫色羊毛已經知整乜

睇返上面天使巴打左好長嗰段

超開頭講的
不過我都冇跟足，岩岩玩手機，唔知佢打算整咩

之前:
龍係攻, 天使受
依加:
龍是弱受, 天使攻

心心甩beat甩得咁勁嘅

#513

頭先我聽大概係咁
不過我同時聽緊miko所以有啲位可能有miss或者錯

甩曬key

好多因素造成，最大成因都係教育問題

想整咩？

可塑性記憶

大小姐竟然唱plastic Memory

Ring of fortune

plastic memory

屌今次未唱完就彈

Who

夜驅好恐怖

牙鬼

睇到你地講都覺得恐怖

超正
等咗好耐終於有人唱

兔仔講狼媽配信嘔個件事

恐怖文學黎料

呀心又係到撚2萬人

Thanks

個電話玩咁多次都好得人驚

一轉心心個畫面嚇撚死我==

牙鬼其中一首飲歌黎
佢幾鍾意唱

首歌都未唱首就狂響鬧鐘
依家心心好似好驚好慌張咁唱緊

睇到好撚煩

唱得好聽

但啲音源捨得搵個好啲未

想聽ed

唔夠膽用iPhone鬧鐘

鬧鐘聲
仲驚嚇過平時較鬧鐘起身

哈恰馬係門口望入黎

有獨立思考就奇行種了
呢個監控環境同教育之下既細路一係冷感，一係粉紅，出國留學都改變唔到

n支a班但低端人口車到會長喊，更加助長佢地嗜虐心，現實冇成就既大陸廢青可以搞死sc世一wor, 仲唔如獲至寶咁咩

雖然個個都話cover爆左係如左支那仔願，但如果會長真係出左咩事i.e.畢業, 車到cover爆箱啦仲忍？
仲要日日上b站搞事，諗方法搞死支那仔

經歷過今晚會長既事，冇野嚇到我

真係次次都跳線.....

仲要佢原本唱得細聲 迫住要校大聲 之後一響 我dllm

心心個stream好細聲 但個鬧鐘就好大聲

所以諗都唔諗睇百鬼算

次次都咁講啦 次次都只有更大獲

今晚心心個表情keep住好sad 唱d歌又全部都係好sad
依家仁醫

野兔話兔仔係小偷偷羊毛

上次加完黑名單做mod 我都係講呢句

沒有更麻煩

大家同公司 唔計

ssr話咗自由使用

就算正常人，都會因為恐懼而慢慢接受呢d洗腦思想，否則咪又係社會性死亡

心心有英文歌視再加埋個mv整得好有心機

套戲真係好好睇

人耳點解得一對?

希望心心今日有結局

野兔嘴鳩佢姐
佢d反應好好笑

haachama

佢岩岩都係咁樣駁嘴，好好笑

比多兩對你你個腦都處理唔到

希望之後講明玩
唔好當設定

祈手巴每次都咁講
下次..........

Towa啲開台時間好飄忽好難追

幾有心機 PV整英文版歌詞

我只係想心心開心返 依家好sad

真係冇心情睇V
瞓覺算

再唔結局UNSUB喇

又電話響

Apex之鬼

入正題了

K歌之王

耐到唔知佢玩過

牙鬼唱新社歌

啲座標觀眾仲清楚過玩果個

你要習慣e個過程

兔又想整地面畫？

關鬧鐘啦dllm
噪撚住曬

PTSD

睇住會長喊真係好傷心...
Cover鬼神操作
真係好心痛會長...

座標ニキ
咁多人玩mc都記得底
我都開始記得一兩個

打咗十個鐘 葛葉會合

astel食雞

astel又食雞係咪痴撚線

睇黎係，但話要保密

sub左

Haachama 係咪得返鬧鐘功能

阿心唱得好好聽

靜靜地贏得唔得

休息左成個星期 一黎就耐久

件事明明係 Cover 責任
上年 會長 Super Chat 成千萬, Cover 淨係抽3成都300萬
係 Cover太垃圾唔做野, D人先咁猖狂

而家咁既時勢, 日本大把人失業, 請個兼職做MOD 好易
再唔係就公司搵個職員全職望住,

件事根本好易, 你有MOD 出一句殺一次, 點會洗到
有無心做JE

佢第一次呢個鐘數

我想睇結局啊

TOWA竟然開深夜台
平時佢一早訓左

其實想整咩，聽唔切

精神攻擊心心

唔理個鬧鐘

跟唔足
有時分左少少心就追唔切

淨係知又想整mapart

次次都玩唔夠一粒鐘

老母行入房問我做咩成日教鬧鐘
我都唔知點答佢好

耳機黨

落街買個儲值卡上網仲順過垃圾csl

兔講緊Figma

兔仔講緊figma

同阿媽講係第二個人格教

會唔會衝出電視

冇人講

貞子

講左無人理

好撚恐怖

新年屋企個塔先嚟壞好彩問題唔大可以自己整miss咗兔仔一陣

Collab完咗就唱

終於拜完年竟然可以衝線睇towa深夜台

haato同haachama係咪同化緊

最憎香港早晨同鬧鐘聲

係

心心最後
完場又有咩正野呢

電視入面啲mv係幾正

宣佈以後都係呢個風格做直播

惡魔所為

你咪好

又country road

塔壞都好?

睇下黑心同haachama係唔係同一個人

拎個頭落黎另一個係度笑

我壞左連大廈個條線

你贏

今日牙心冇咩特別

仲要初2啲師傅先ot上黎幫手整
今鋪真係點睇都你好過我，至少整得返

又撚心豚

今日呢個時間仲咁多台，好難得

唔知點解覺得個音樂好似哈姆太郎最尾寫日記

D鬧鐘聲聽到煩

好鐘意心心

日本好似係假期

一日未cut都仲驚緊

我屌

又jumpscare
老子甚麼鬼都怕

黑心訓左

下下突然彈出黎，加埋的音樂

天使玩緊MC

小天使黎做社員開工鳥

Virtual Youtubers討論區（489）

冇錯 但現實就係柒過柒咕碌

會長係咪訓左

走左咁多日SC數終於讀

講左咁耐都無人知兔仔想整咩

屌搞左咁耐仲未開估，追故追到攰

一定隔離瞓緊

有排佢還

咁就仆街 要睇到最後先唔會miss

大約估到

其實係
琴日佢唔end已經無心再睇

整塔冇睇前段,我都唔知

咁係咩

得閒開post唔得閒派利是?

好

已經唔想再睇，等人地精華算

牛年

我覺得琴日係好岩時候完，反而家陣佢咁樣再做落去就好悶

OKAYU一個鐘之前都係卡同一個位

KCK齊人

佢冇嘢做唔開台就開mc準備嘢
仲玩得好笑過平時開台

ASTEL 4連射全中

我估係moona 估咋 未必係

我係咪瀨屎

啲aim有夠噁心

我諗緊towa玩唔玩得黎

我都估moona art
但怕太傳心，所以岩岩刪左冇打出黎

真

隻牛幾樣衰

咁多紫羊毛都似

祝大家身體健康 出入平安

係，佢岩岩拎左勁多

祝沖會長支那仔死全家

新一年祝牙夸快d畢業

上一次玩係八個月前

Towa去咗鏟屎

隻驚係難玩

pekora講緊以前嘅自己

之後見到chatroom有個六個月野兔話好憎狐狸嘅實況

原來係講緊Shion船長個次
冇黃上你地咪會去屌Shion同船長囉

攻擊性真係高

個次無fbk shion同船長實出事

依家chatroom都講緊叫Shion同船長學學pekora